如果個女仔對你冇興趣，係咪可以點都唔覆你wtsapp

同佢女仔傾咗個幾月，感覺對話終於要完結了。
之前可以日日由朝早返工傾到訓教，對上一次我send完個message出去
佢就冇再覆，到而家已經四日冇再搵佢了，佢更加冇搵我，其實我都趁機想試下佢會唔會有反應，點知...
大家不如叫我死心吧 我知自己係個悶蛋，點會氹到人開心
可能自己將佢放得太重，呢排心情好低落。

欲擒故縱呀巴打，依個女人好陰毒要小心為上

不如試下call 佢睇下有咩反應？
退後一步做朋友嘅心態大家會舒服啲

打比佢又太唐突，呢一刻我都諗住向做朋友做出發點，來緊朋友約食飯
都重有一次見面機會，或者睇睇佢果時返應再做決定啦

傾個幾月都唔郁 , 抵死

佢係好女仔來 ，不過有時我都唔知佢諗也

咁諗已經衰左

上過月有約過睇戲

其實post得出來我都預比人屌醒

淨係出黎睇戲？之後無再約咩

無表示吖嘛 , 起碼都試下拖手啦

已經fail 放棄啦

I know that feel...
巴打，呢種情況心照啦
好多野係雙向，有時單方面努力係徒然

身同感受

有開last seen 仲殘忍，明明上線得好密

所以我唔開
唔知好過知

打俾朋友邊會有唐突？ 搵下班人食飯聊天update下大家唔洗理由架bor

咁自己唔好開囉得

其實都係知......

樓主都好攻心計唔搵佢襯機試下對方會唔會搵樓主

單獨約多幾次去玩啦，如果唔keep新鮮感其實佢會以為你對佢無感覺

完啦，咁好傾都唔約?

以後都有約過，答得隱晦好似唔想出咁，之後就冇咗件事

上面有巴打講得啱，對話要相向先延續到落去，但我睇唔到，所以先試試

完 死心啦

通常我會再send多次
再唔覆先收皮

咁耐冇搵你，心照啦

四日太耐啦 對你有興趣兩日內點都會覆返你

I know that feel明明原本傾得好地地，突然有弓日開始全部唔覆

下個更可愛呀!!
(的確 )

會唔會係你覆嘅嘢人地答唔到或冇興趣講 諗著過一陣先覆但等等下唔記得左

亦有例外係個女仔都諗緊點解你四日都唔再搵佢 係咪自己根本唔重要

如果我係樓主會試多次 得就得唔得就算

I know that feel
佢唔鍾意你就係唔鍾意你 咩話題悶/唔鍾意用wtsapp都係藉口
坦白講 係對你有feel既就唔會咁耐唔覆啦

無錯，想應你就點都會應，唔想應你就算上緊線
都可以無視你

勸樓主盡快回頭是岸，寄情工作會係一個好選擇，
再唔係約d friend 出黎陪自己，咁樣就可以慢慢
放低人

利申過來人

可以同你講呢個真係事實
有個女仔一開始對我有興趣(有交換IG 傾過電話)
但出完一次街之後 就覆慢左, 或者已讀不回
即係代表玩撚完

ON9

其實好女仔又點？
大家無話題
條女咩都唔做主動

我講咩佢聽咩

雖然佢係乖，無咩不良嗜好
甚至係無咩嗜好
有時佢真心話好眼訓
都唔知下次約唔約佢去

雖然同佢將來 應該無綠帽
但係我就成個保姆咁

收拾心情
搵定下個

毒撚frd 咪又係毒撚

想約女仔 個feel 係唔同D

搭單問 兩個月前有個女仔問功課問下問下就whatsapp到呢家 出過兩三次街但搵唔到機會做咩表示 whatsapp send flirty句子又無咩反應 早排因為去左旅行無機會再約佢 呢家返到黎仲係一日幾句whatsapp咁係咪即係收左皮

其實需要做d野令到個關係有突破
例如出街個陣有冇做d咩去show比佢睇你好既面？
如果太耐都冇突破既話 慢慢就會跌入fdzone
利申：個人經驗

Tinder識架？

會唔會你試下佢會唔會主動搵你個時 對方都試緊你會唔會再次搵番佢 睇下你係咪真係對佢有心

利申我識過咁樣去試一個男仔 最後變左陌路人

其實吊住你
當你係朋友收你做兵你咪仲辛苦
女仔要學會拒絕人
最簡單真接係唔理你
一陣唔係又會畀人話畀假希望人 收人做兵
好多追唔到嘅男仔會事後唱人

係咪衰呢 試乜鬼

本身打算試左呢次就同佢一齊 冇啦冇啦

屌你老母
樓主，我同你一樣

岩岩開始日日傾，又電話又FaceTime
之後越來越少，但都keep 住有whatsapp
Whatsapp 都覆得快既果時
之後喱兩個星期whatsapp 得好慢，又遲覆，一日得四，五個對話

之後我約佢出黎，原本都話ok既，但之後話多野做推左我

直到尋日問佢既工作完成點，已經有30個鐘冇再覆我了

到時次次覆又話人收兵吊住人
講到好似根本拒絕人就係錯

咁起碼可以忘記傷痛呀

做朋友唔得咩

其實咁好仆街
最好男三次主動女方就一次
太被動真係唔知你想點

忘掉一段感情的方法
係展開一段新感情

宜家d 女仔一係公厠
一係宅到死

台妹就唔同 個個都姣

無錢 無樣 連興趣都唔夾就算

嗱 我本身都好主動既 但難得個一次想試就立即冇左音訊

咁條仔都係柒啦

就係平常心做朋友都畀人唱
應佢照去食飯又話著哂短裙畀假希望人收兵
連禮貌地希住人笑都可以講到係暗示有意思

你唔明有幾恐怖
自始避開佢哋算

錯過左就算
當買個教訓 呢啲野真係唔好亂試

I know that feel bro

我無唱過囉 想可以交個心 可以互相傾訴啫

由一開始日傾夜傾
突然間變成好似陌生人咁
佢冇再主動搵過我+我搵佢 佢hea覆幾句就藍tick
但我又唔知邊度可以再搵到啲咁好傾既人
唉

傾咁耐

未必係收兵，無興趣唔係罪
莫道你在選擇人，人亦能選擇你
巴打振作呀，下個更可愛

棄啦，唔好浪費時間

個幾月too longfail

其實之前都試過一次係咁，格咗成個星期我主動add返佢，今次又係我？
有啲野，大家懂的

黃金機會係一個月左右皮已收

好辛苦呀！

我果個已經有40個鐘冇覆我了

搭單求巴打屌醒

算啦有啲野係放手好啲既

本身都係諗住識返個可以傾得耐+交到心既普通女仔friend啫
點解要咁對我